{"translation-revision-date":"2020-11-09 10:17:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Use the classic WordPress editor.":["Pou\u017eijte klasick\u00fd WordPress Editor."],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Insert Media":["Vlo\u017ete medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"button to expand options\u0004More":["V\u00edce"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Tag Cloud Settings":["Nastaven\u00ed \u0161t\u00edtk\u016f"],"- Select -":["- Vybrat -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo nahrajte nov\u00e9."],"Remove Poster Image":["Odstranit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"There is no poster image currently selected":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek aktu\u00e1ln\u011b nen\u00ed vybr\u00e1n"],"The current poster image url is %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Play inline":["P\u0159ehr\u00e1vat uvnit\u0159 obsahu str\u00e1nky"],"Playback Controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Muted":["Zti\u0161eno"],"Video Settings":["Nastaven\u00ed videa"],"Edit video":["Upravit video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed videa m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"poetry":["poezie"],"    With the dragon-fly on the river.":["    With the dragon-fly on the river."],"And breaking the golden lilies afloat":["And breaking the golden lilies afloat"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["Splashing and paddling with hoofs of a goat,"],"Spreading ruin and scattering ban,":["Spreading ruin and scattering ban,"],"    Down in the reeds by the river?":["    Down in the reeds by the river?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["WHAT was he doing, the great god Pan,"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Napi\u0161te b\u00e1se\u0148, nebo citujte text p\u00edsn\u011b. Pou\u017e\u00edvejte speci\u00e1ln\u00ed form\u00e1t mezer."],"Verse":["Poezie"],"Write\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. Pou\u017eijte m\u00edsto n\u011bj blok sloupc\u016f."],"Text Columns (deprecated)":["Textov\u00e9 sloupce (zastaral\u00e9)"],"New Column":["Nov\u00fd sloupec"],"Stripes":["Pruhy"],"December 6, 2018":["6. prosince 2018"],"February 21, 2019":["21. ledna 2019"],"May 7, 2019":["7. kv\u011btna 2019"],"Release Date":["Datum vyd\u00e1n\u00ed"],"Jazz Musician":["Jazzman"],"Version":["Verze"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Vytvo\u0159te tabulku \u2013 ide\u00e1ln\u00ed pro sd\u00edlen\u00ed graf\u016f a dat."],"Footer section":["Sekce z\u00e1pat\u00ed"],"Header section":["Sekce z\u00e1hlav\u00ed"],"Fixed width table cells":["Nastavit pevnou \u0161\u00ed\u0159ku bun\u011bk tabulky"],"Table Settings":["Nastaven\u00ed tabulky"],"Change column alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed sloupce"],"Edit table":["Upravit tabulku"],"Create Table":["Vytvo\u0159it"],"Row Count":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Column Count":["Po\u010det sloupc\u016f"],"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ete tabulku pro sd\u00edlen\u00ed dat."],"Table":["Tabulka"],"Delete Column":["Odstranit sloupec"],"Add Column After":["P\u0159idat sloupec napravo"],"Add Column Before":["P\u0159idat sloupec nalevo"],"Delete Row":["Odstranit \u0159\u00e1dek"],"Add Row After":["P\u0159idat \u0159\u00e1dek pod"],"Add Row Before":["P\u0159idat \u0159\u00e1dek nad"],"Align Column Right":["Zarovnat doprava"],"Align Column Center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align Column Left":["Zarovnat doleva"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. M\u00edsto n\u011bj pou\u017eijte blok odstavce."],"Subheading (deprecated)":["Podnadpis (zastaral\u00e9)"],"Write subheading\u2026":["Napi\u0161te podnadpis"],"Add white space between blocks and customize its height.":["P\u0159idejte mezeru mezi bloky a upravte jej\u00ed v\u00fd\u0161ku."],"Spacer":["Mezera"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixelech"],"Spacer Settings":["Nastaven\u00ed mezery"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Vlo\u017ete dal\u0161\u00ed vlastn\u00ed prvky pomoci zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu (shortcode)."],"Write shortcode here\u2026":["Zadejte n\u00e1zev zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu"],"Shortcode":["Zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis"],"Dots":["Te\u010dky"],"Wide Line":["Dlouh\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"divider":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"horizontal-line":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Odd\u011blte jednotliv\u00e9 n\u00e1pady nebo odd\u00edly vodorovnou \u010darou."],"Separator":["Vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["P\u011bt."],"Four.":["\u010cty\u0159i."],"Three.":["T\u0159i."],"Two.":["Dv\u011b."],"One.":["Jedna."],"section":["sekce"],"row":["\u0159\u00e1dek"],"wrapper":["wrapper"],"container":["kontejner"],"A block that groups other blocks.":["Blok, kter\u00fd seskupuje jin\u00e9 bloky."],"Group":["Skupina"],"find":["hledat"],"Help visitors find your content.":["Pomozte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm naj\u00edt v\u00e1\u0161 obsah."],"Add button text\u2026":["P\u0159idat text tla\u010d\u00edtka\u2026"],"Button text":["Text tla\u010d\u00edtka"],"Optional placeholder\u2026":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text\u2026"],"Optional placeholder text":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text"],"Add label\u2026":["P\u0159idat popisek\u2026"],"Label text":["Text popisku"],"feed":["RSS"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Zobraz\u00ed polo\u017eky z libovoln\u00e9ho informa\u010dn\u00edho RSS nebo Atom kan\u00e1lu."],"Display excerpt":["Zobrazit stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Display date":["Zobrazit datum"],"Display author":["Zobrazit autora"],"RSS Settings":["Nastaven\u00ed RSS"],"Edit RSS URL":["Upravit URL RSS"],"Use URL":["Pou\u017e\u00edt URL"],"Enter URL here\u2026":["Vlo\u017eit URL\u2026"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytvo\u0159te obsah a ulo\u017ete jej pro opakovan\u00e9 pou\u017eit\u00ed v r\u00e1mci webu. P\u0159i aktualizaci bloku se zm\u011bny projev\u00ed v\u0161ude, kde se dan\u00fd blok pou\u017e\u00edv\u00e1."],"Reusable Block":["Opakovateln\u00fd blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok byl odstran\u011bn nebo nen\u00ed k dispozici."],"Reusable Block: %s":["Opakovateln\u00fd blok: %s"],"Name:":["N\u00e1zev:"],"Solid Color":["Pln\u00e1 barva"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jednou z nejobt\u00ed\u017en\u011bj\u0161\u00edch v\u011bc\u00ed s dne\u0161n\u00ed technikou je schopnost odpoutat se."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Zv\u00fdrazn\u011bte vlastn\u00ed citovan\u00fd text."],"Pullquote":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Main Color":["Hlavn\u00ed barva"],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["V\u0161e okolo je t\u00e9m\u011b\u0159 \u010dern\u00e9. Nyn\u00ed, kdy\u017e se kamera pohybuje sm\u011brem k oknu, kter\u00e9 je o velikosti po\u0161tovn\u00ed zn\u00e1mky, objev\u00ed se jin\u00e9 formy;"],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Mal\u00e9 okno, daleko, osv\u011btleno."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["P\u0159idejte text, kter\u00fd respektuje va\u0161e odsazen\u00ed, tabul\u00e1tory, a tak\u00e9 umo\u017e\u0148uje stylov\u00e1n\u00ed."],"Preformatted":["Vlastn\u00ed form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161te form\u00e1tovan\u00fd text\u2026"],"pagination":["str\u00e1nkov\u00e1n\u00ed"],"next page":["n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Rozd\u011blte obsah na v\u00edce str\u00e1nek."],"Page Break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Obsah nad t\u00edmto blokem se v archivu zobraz\u00ed jako stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"block name\u0004More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Hide the excerpt on the full content page":["Nezobrazovat stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159i zobrazen\u00ed cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"The excerpt is visible.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je viditeln\u00fd."],"The excerpt is hidden.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je skryt\u00fd."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tento web neobsahuje podporu pro tento blok."],"Unrecognized Block":["Nerozpoznan\u00fd blok"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat nedot\u010den\u00fd, nebo jej zcela odstranit."],"Keep as HTML":["Zachovat ve form\u00e1tu HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat beze zm\u011bny, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"numbered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"ordered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"bullet list":["seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"Create a bulleted or numbered list.":["Vytvo\u0159te odr\u00e1\u017ekov\u00fd nebo \u010d\u00edslovan\u00fd seznam."],"List":["Seznam"],"Write list\u2026":["Napi\u0161te seznam\u2026"],"keyboard key\u0004Space":["Mezern\u00edk"],"Indent list item":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Outdent list item":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Convert to ordered list":["\u010c\u00edslovan\u00fd seznam"],"Convert to unordered list":["Seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"Reverse List Numbering":["Obr\u00e1tit sm\u011br \u010d\u00edslov\u00e1n\u00ed"],"Start Value":["Prvn\u00ed hodnota"],"Ordered List Settings":["Nastaven\u00ed \u010d\u00edslovan\u00e9ho seznamu"],"recent posts":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Display a list of your most recent posts.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"List view":["Seznam"],"Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Sorting and Filtering":["Filtry a \u0159azen\u00ed"],"Display post date":["Zobrazit datum publikov\u00e1n\u00ed"],"Post Meta Settings":["Nastaven\u00ed dal\u0161\u00edch informac\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det slov ve stru\u010dn\u00e9m v\u00fdpisu"],"Post Content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post Content Settings":["Nastaven\u00ed obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"recent comments":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"Display a list of your most recent comments.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f."],"Latest Comments":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"Number of Comments":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"Display Excerpt":["Zobrazit \u00faryvek"],"Display Date":["Zobrazit datum"],"Display Avatar":["Zobrazit avatar"],"Latest Comments Settings":["Nastaven\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Um\u00edst\u011bte vedle sebe text a medi\u00e1ln\u00ed soubor, pro zaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed rozlo\u017een\u00ed."],"Media & Text":["M\u00e9dia a text"],"Crop image to fill entire column":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zek, aby vyplnil cel\u00fd sloupec"],"Stack on mobile":["Seskupit na mobilu"],"Media & Text Settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed a textu"],"Show media on right":["Zobrazit m\u00e9dia vpravo"],"Show media on left":["Zobrazit m\u00e9dia vlevo"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Text\u2026"],"Media area":["Oblast m\u00e9dia"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00edtejte v b\u00e1je\u010dn\u00e9m sv\u011bte blok\u016f\u2026"],"embed":["embed"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["P\u0159idejte vlastn\u00ed k\u00f3d HTML a zobrazte jeho n\u00e1hled p\u0159i \u00faprav\u00e1ch."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t HTML\u2026"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["P\u0159idejte odkaz na soubor ke sta\u017een\u00ed."],"Copy URL":["Kop\u00edrovat URL"],"Write file name\u2026":["Zadejte n\u00e1zev souboru"],"Edit file":["Upravit soubor"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"button label\u0004Download":["St\u00e1hnout"],"Show download button":["Zobrazit tla\u010d\u00edtko pro sta\u017een\u00ed"],"Download button settings":["Nastaven\u00ed tla\u010d\u00edtka pro sta\u017een\u00ed"],"Text link settings":["Nastaven\u00ed textov\u00e9ho odkazu"],"Attachment page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Vkl\u00e1dejte videa, obr\u00e1zky, tweety, audio a dal\u0161\u00ed obsah z extern\u00edch zdroj\u016f."],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017een\u00ed"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah z\u00edskan\u00fd z jin\u00fdch web\u016f, nap\u0159\u00edklad z Twitteru, Instagramu nebo z YouTube."],"%s URL":["%s URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed nemus\u00ed zachovat sv\u016fj pom\u011br stran p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed zachov\u00e1 sv\u016fj pom\u011br stran i p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nelze v editoru zobrazit."],"Embedded content from %s":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s"],"Learn more about embeds":["V\u00edce o sd\u00edlen\u00e9m obsahu"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Convert to link":["P\u0159ev\u00e9st na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Zkusit znovu"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nemohl b\u00fdt vlo\u017een."],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017eit"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadejte URL adresu pro vlo\u017een\u00ed..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Vlo\u017ete odkaz na obsah, kter\u00fd chcete vid\u011bt na sv\u00e9m webu."],"Embedding\u2026":["Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"Resize for smaller devices":["P\u0159izp\u016fsobit velikost pro men\u0161\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed"],"Edit URL":["Upravit URL"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u011b\u017en\u00e1 str\u00e1\u017e<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["P\u0159idejte obr\u00e1zek nebo video p\u0159ekryt\u00e9 textem \u2013 skv\u011bl\u00e9 pro z\u00e1hlav\u00ed."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Nahrajte obr\u00e1zek \u010di video, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed soubor z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Background Opacity":["M\u00edra kryt\u00ed"],"Overlay Color":["Barva p\u0159ekryt\u00ed"],"Overlay":["P\u0159ekryt\u00ed"],"Clear Media":["Vymazat m\u00e9dia"],"Focal Point Picker":["V\u00fdb\u011br \u00fast\u0159edn\u00edho bodu"],"Fixed Background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Media Settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed"],"Edit media":["Upravit medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Minimum height in pixels":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka (v pixelech)"],"Write title\u2026":["Zadejte n\u00e1zev\u2026"],"A single column within a columns block.":["Jeden sloupec v r\u00e1mci bloku sloupce."],"Column":["Sloupec"],"Percentage width":["\u0160\u00ed\u0159ka v procentech"],"Column Settings":["Nastaven\u00ed sloupc\u016f"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah ve v\u00edce sloupc\u00edch, a pak do jednotliv\u00fdch sloupc\u016f p\u0159idejte jak\u00e9koliv bloky."],"Three columns; wide center column":["T\u0159i sloupce; \u0161irok\u00fd st\u0159edn\u00ed sloupec"],"Three columns; equal split":["T\u0159i sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 2\/3 a 1\/3"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 1\/3 a 2\/3"],"Two columns; equal split":[" Dva sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType( name, settings );"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ obsah, nebo rozvr\u017een\u00ed str\u00e1nky."],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ jsou-li slo\u017eeny dohromady, popisuj\u00ed"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ popisuj\u00edc\u00ed jednotky, kter\u00e9"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ \u201eBlok\u201c je abstraktn\u00ed term\u00edn"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Zobrazte k\u00f3d, kter\u00fd respektuje va\u0161i strukturu."],"Write code\u2026":["Napi\u0161te k\u00f3d"],"Display a list of all categories.":["Zobrazte seznam v\u0161ech rubrik."],"Show Hierarchy":["Zobrazit strukturu"],"Categories Settings":["Nastaven\u00ed rubrik"],"archive":["archiv"],"posts":["p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Outline":["S obrysem"],"Fill":["S v\u00fdpln\u00ed"],"Call to Action":["V\u00fdzva k akci"],"link":["odkaz"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Vyzv\u011bte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky k proveden\u00ed akce pomoc\u00ed odkazu ve stylu tla\u010d\u00edtka."],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Add text\u2026":["Zadejte text"],"Border Radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Border Settings":["Nastaven\u00ed okraj\u016f"],"Embed a simple audio player.":["Vlo\u017ete jednoduch\u00fd audio p\u0159ehr\u00e1va\u010d."],"Auto":["Automaticky"],"Audio Settings":["Nastaven\u00ed audia"],"Edit audio":["Upravit audio"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed zvuku m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"Display a monthly archive of your posts.":["Zobrazte m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed archiv p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Show Post Counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Display as Dropdown":["Zobrazit jako rozbalovac\u00ed seznam"],"Archives Settings":["Nastaven\u00ed archiv\u016f"],"photos":["fotky"],"images":["obr\u00e1zky"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zobrazte v\u00edce obr\u00e1zk\u016f v galerii."],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161te titulek galerie\u2026"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. obr\u00e1zek z %2$d v galerii"],"Crop Images":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zky"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 nebo vyberte soubory z knihovny."],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky nejsou o\u0159\u00edznuty."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky jsou o\u0159\u00edznuty, pro zarovn\u00e1n\u00ed."],"Move image forward":["Posunout obr\u00e1zek dop\u0159edu"],"Move image backward":["P\u0159esunout obr\u00e1zek dozadu"],"block style\u0004Large":["Velk\u00e9"],"In quoting others, we cite ourselves.":["\u010clov\u011bk by musel \u017e\u00edt \u00fapln\u011b nesmysln\u011b, aby tu nekone\u010dnou nesmyslnost nakonec prolomil."],"cite":["cit\u00e1t"],"blockquote":["citace"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Zv\u00fdrazn\u011bte citovan\u00fd text. \u201eP\u0159i citov\u00e1n\u00ed ostatn\u00edch, citujeme sami sebe.\u201c \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Write quote\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Code is Poetry":["Code is Poetry"],"subtitle":["podnadpis"],"title":["n\u00e1zev"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Uve\u010fte nov\u00e9 odd\u00edly a uspo\u0159\u00e1dejte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm (a vyhled\u00e1va\u010d\u016fm) obsah tak, aby pochopili strukturu textu."],"Heading":["Nadpis"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161te nadpis"],"Level":["\u00darove\u0148 nadpisu"],"Heading Settings":["Nastaven\u00ed nadpisu"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"block style\u0004Circle Mask":["Kruhov\u00e1 maska"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc \u2013 vypad\u00e1 st\u00e1le zasn\u011b\u017een\u00e1, klidn\u00e1 a vyrovnan\u00e1."],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Vlo\u017ete obr\u00e1zek pro vytvo\u0159en\u00ed vizu\u00e1ln\u00edho prvku."],"Write caption\u2026":["Zadejte titulek\u2026"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt; n\u00e1zev souboru je %s."],"Image Dimensions":["Rozm\u011bry obr\u00e1zku"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Nevypl\u0148ujte jestli je obr\u00e1zek \u010dist\u011b dekorativn\u00ed."],"Describe the purpose of the image":["Popi\u0161te smysl obr\u00e1zku"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt text (alternativn\u00ed text)"],"Image Settings":["Nastaven\u00ed obr\u00e1zku"],"Open in New Tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Edit image":["Upravit obr\u00e1zek"],"You are now editing the image in the image block.":["Nyn\u00ed upravujete obr\u00e1zek v bloku obr\u00e1zek."],"You are now viewing the image in the image block.":["Aktu\u00e1ln\u011b prohl\u00ed\u017e\u00edte obr\u00e1zek v bloku obr\u00e1zek."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ete obsah z Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPressu."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Tumblr."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete video z TEDu."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah ze Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah ze SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah ze SlideShare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah ze Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah ze Screencastu."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed Polldaddy content.":["Vlo\u017ete obsah z PollDaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloudu."],"Embed Meetup.com content.":["Vlo\u017ete obsah z Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed Hulu content.":["Vlo\u017ete obsah z Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete video z Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ete obsah z Crowdsignalu (d\u0159\u00edve PollDaddy)."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudupu."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video z Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete video z Vimea."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickru."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah ze Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah ze SoundCloudu."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z WordPressu."],"blog":["blog"],"post":["p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Instagramu."],"image":["obr\u00e1zek"],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Facebooku."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete video z YouTube."],"video":["video"],"music":["hudba"],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vel eros non orci gravida lobortis a non felis. Sed ultrices id orci hendrerit tempus. Integer nulla risus, porttitor quis auctor quis, sodales quis eros."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Za\u010dn\u011bte z\u00e1kladem v\u0161ech vypr\u00e1v\u011bn\u00ed."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdn\u00fd blok; za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo zadejte lom\u00edtko pro zvolen\u00ed bloku"],"Paragraph block":["Blok odstavce"],"Text Color":["Barva textu"],"Color Settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Drop Cap":["Inici\u00e1la"],"Text Settings":["Nastaven\u00ed textu"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epn\u011bte pro zobrazen\u00ed velk\u00e9ho po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edho p\u00edsmene."],"Showing large initial letter.":["Zobrazuje se velk\u00e9 po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed p\u00edsmeno."],"File":["Soubor"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Edit link":["Upravit odkaz"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte obr\u00e1zek, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo napi\u0161te \/ pro zvolen\u00ed bloku"],"Copied!":["Zkop\u00edrov\u00e1no!"],"Quote":["Citace"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"Reset":["Obnovit"],"Edit":["Upravit"],"Color":["Barva"],"Link":["Odkaz"],"Remove link":["Odstranit odkaz"],"Page break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"editor button\u0004Left to right":["Zleva doprava"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Paragraph":["Odstavec"],"Image Size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Background Color":["Barva pozad\u00ed"],"Remove image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Select Poster Image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"No posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Preview":["N\u00e1hled"],"Poster Image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Autoplay":["P\u0159ehr\u00e1t automaticky"],"Metadata":["Strukturovan\u00e9 informace"],"Columns":["Sloupce"],"Gallery Settings":["Nastaven\u00ed galerie"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Read more":["Pokra\u010dovat ve \u010dten\u00ed"],"Custom HTML":["Vlastn\u00ed HTML"],"Video":["Video"],"Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalend\u00e1\u0159 publikovan\u00fdch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Loop":["Opakovat"],"Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galerie"],"RSS":["RSS"],"Link Rel":["Druh odkazu (rel)"],"Link CSS Class":["P\u0159ipojit t\u0159\u00eddu CSS"],"URL":["URL"],"Link To":["Odkazovat na"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Tag Cloud":["\u0160t\u00edtky"],"A cloud of your most used tags.":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed \u0161t\u00edtky (\u010di dal\u0161\u00ed voliteln\u00e9 taxonomie) zobrazen\u00e9 ve form\u011b p\u0159ehledn\u00e9ho shluku."],"Archives":["Archivy"],"Show post counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Categories":["Rubriky"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Save":["Ulo\u017eit"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Code":["K\u00f3d"],"Insert link":["Vlo\u017eit odkaz"],"Search":["Hledat"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}